腐乳華：看不到有大量公司因為國安法設撒資

即係認左有唔少

召喚荷蘭叻圖

都唔屎大量既

大果2，3間都夠死

佢果時唔係話獨立關稅區，一國兩制都係基本法比唔關外國事咩?

依家人地唔承認你呀...........用呢D語言偽術呃人有乜用? 你留返同藍絲講啦

[語言偽術mode]
公司撤資還公司撤資，同腳按法無直接關係！

得啦得啦 冇影響日日跳出嚟做乜鳩

係佔中錯